有冇人用開WhatsApp Business？

想個WhatsApp Business洗唔洗收費？
有冇轉發信息限制？

要貨 usd 8 per month
利 用緊